小巴佬捉唔捉綠卡？

幫我阿嫲問
佢啱啱過左65歲 不過keep得好個樣太後生
唔知啲小巴司機叔叔會唔會捉
廢事比人問就好老尷啦
巴士就唔敢搏 咁多位老友記坐小巴果陣會唔會拍，有無比人問過？

你話嫲嫲有精神病

好眉好貌有精神病會唔會好怪